如果陳偉霆在香港開演唱會 會否買唔到飛?😭

好想睇

唔識

而我不知陳偉霆是誰

會
全場贏國人

放心，到時一定好多香港人會去睇

佢會嚟開先算

支那人演唱會

記得上年行碟舖, 舖頭播 "今天終於知道錯".
有個肥師奶去counter 問: "邊個唱架? 咁好聽嘅?"
老細答: "係陳偉霆."
肥師奶: "邊個嚟?"
老細拎隻碟出嚟: "佢去咗北上發展--"
肥師奶: "哦! 小鮮肉! 佢有唱歌架!"

會唔會炒到2萬蚊1張飛

3張嘢鮮乜七

會 因為冇人識

仲好年輕

喺香港開但唔會係香港人睇囉